用咩方法先識到女仔？

點都識唔到

外表問題

我都知 但...

真....
由中學到今日
足足30幾年都識唔到..
我"識"嘅定義係一個會信任,肯同自己一齊嘅女仔....
我亦發現自己
仙都唔仙,逆境之時,女性緣反而比水頭充足果陣好...